點解土瓜灣可以塞到豬系

巴士唔衝黃燈

落去屌巴士佬啦on9

塞左半粒鐘 痴

近一年好似由朝塞到晚

起沙中線嘛